［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

1號
樓主只係負責搬運，記得碌到最尾subscribe

🟨0101：灣仔兩項POOW尖木棒37歲岑講師判一年（827）

🟨🟪0101：紅磡37歲廖判八個月。被圍毆拳打腳踼，上庭下巴有膠布，離庭大嗌「唔洗擔心，我自己會頂住」（610）

🟨🟥0101：銅鑼灣24歲劉判九個月（94）

🟨🛑🟪0101：旺角20歲鍾被圍毆掌摑威嚇搞嫲嫲女朋友。19歲李還押約90日被毆至頭部腫脹。22歲李25歲利還押約50日判三個月（918）

🟨🛑0101：灣仔鐵蓮花19歲任被捕兩次（97管有非工）還押約兩個月保

🟨🟪0101：灣仔18歲曾被嚇「X你老母，邊X個都保你唔住」、「耶穌都救你唔到」。

🟨🟪0101：旺角21歲李被逼兔仔跳大叫撐狗口號如「警察加油、警察萬歲」被笠膠袋圍毆半個鐘至頭暈。

🟪0101：灣仔17歲高被椒噴面，狗車上被逼跪，停車場被硬物毆後腦‼️21歲黎鼻受傷有膠布。

0101：登士打街作家鄧小樺爆眼。

0101：除夕有寶被追出馬路與莊電單車相撞，莊重傷一家四口失支柱。

0201：24歲黑衣男Mr Suk（石）韓國人橫越彌敦道，意外被61歲的士司機撞死，懷疑被狗追馬路。

31：油麻地甘肅街3人袋裏出現火魔。

🛑41：大埔狗屋縱火16歲郭18歲曾18歲羅，郭還押約5日。兩18歲還押約一個月。高院得5人等。

41：青衣男浮屍裸上身。

41：沙田小瀝源39歲沈姓男失蹤墮樓❕有異味發脹腐爛死去多時，幾天前有巨響。

🟨🟥🟪71：旺角縱火🔥24歲李被捕兩次（魚蛋暴動）頭撞磚右額流血🩸在狗車右膊背部被棍毆，左膊及背被拳毆半小時🩸荔枝角收押所被7男圍毆至入院，還押至今90日

🟥71：銅鑼灣斬狗24歲黃還押至今90日。

🟥🟪71：灣仔電單車23歲唐全身傷，還押至今90日。

🟪71：銅鑼灣汽油彈17歲黃（手足係狗仔）被割蓆當係鬼，
速龍用電筒照佢時未有任何傷勢，舉高雙手示意會配合截查，但上庭眼角受傷痴膠布。

81：屯門良景邨33歲聶姓男墮樓

🟨91：1006旺角管有非工30歲鄧判四個月

101：沙田禾峯邨無名無年齡男墮樓。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

暴行一 警隊管理層失當

20190612 香港金鐘中信大廈圍困事件 險造成人踩人悲劇

香港警界違紀案件頻傳 私吞23公斤冰毒轉賣、毆打露宿者

資料出處

香港警察連日發生多起醜聞，在搗破300公斤冰毒案件後，2名警員涉利用職務之便私吞25公斤冰毒意圖轉賣被警方拘捕，另9名警員在反罪惡行動時涉插贓嫁禍，毆打露宿者及破壞他們財物後被捕。連帶襲擊同僚、虐兒、聚賭等其他案件，從4月下旬起至少16名警員被捕。

香港警務處處長鄧炳強發公告，指害群之馬令警隊蒙羞，又指事件打擊市民對警察的信心。

推

元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

警隊副處長專訪｜去年投考警察大減 郭蔭庶：加入的800人有勇氣

「天鴿」襲港期間執勤遭塌樹壓傷 交通警入稟索償

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，但請先學會做一個記仇嘅人。如果感到不快或負面情緒爆發，請尋求協助。

YOU NEVER WALK ALONE.

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

【心理健康資訊】
1. 香港心理學會輔導心理學部 緊急心理支援小組服務
覺察急性壓力反應及維護心理健康錦囊

- - - - - - - - - - - -
【心理/情緒支援服務】
1.明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

2.民間義務專業團隊 | 與你同行－臨時情緒支援服務
Whatsapp: 5686 7040
🔸服務內容：由註冊社工或輔導員提供情緒支援，初步個人輔導及評估，在同意下轉介至專業機構作深入跟進；基督教輔導
🔸服務形式：電話、面談
‼️所有對話內容及個人資料按保密原則處理。
🔸服務時間：非24小時，一般回覆時間為10:00至20:00，緊急情況則按需要而定。
- - - - - - - - - - - -
【電話熱線服務:】
1.生命熱線 2382-0000 |

2.明愛向晴熱線：18288 (24小時) |

4. 東華關懷熱線：2548-0010 (星期一至五：2-6pm) |

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303 |

6.青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

7. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

8. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

9. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

10. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

11. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

12.香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

13. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

14. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏 (24小時提供緊急情緒支援服務)
[只限11-35青少年]
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

15.利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

- - - - - - - - - - - -
【社區支援服務】
1. 良心理政心理學家輔導聯絡電話：9547-5781

2. 香港心理學會輔導心理學部
[只限成年人]
免費緊急支援服務 （6月13-15日）:

3. 陳少清心理工作室 [只限老師和學生]
Whatsapp 聯絡 5282-7370

3. 慈山寺佛法心靈輔導中心
(香港筲箕灣東大街159號東輝大廈3樓A)
(星期一 / 二 / 四 / 六 10am-6pm；
星期三 / 五 1-9pm)
費用全免，輔導服務 敬請預約
查詢：3162-6388

4.安定心神小工具

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽
#醫療及急救須知

琴日

我唔止搞你，搞埋你條女

射楊老師隻眼

印尼女記者隻眼

599g 去藍店度，1.5m 計埋張檯

健仔 熊仔餅